[youtube戰線]有手足夠係youtube落廣告

好有心
將自己條片落youtube廣告
跟我一齊like同Subscribe
youtube版黃色經濟圈
利申唔係我

LINK:

6 9

612

7 1

831

10 1

1111

free hk

like 同subscribe
幫推post

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)